龍門直線抽擊人渣哥（渣狗）

💁🏼‍♂️午安蔥油套餐🤸🏻‍♀️

疫情第四波 各行各業嘅打工仔
都肯定要節衣縮食
為咗同香港人一齊疫境同行
全線瓏門冰室今日起推出
❤️$36 午安蔥油套餐🔆
(無規無矩㗎，堂食、外賣都得)
咁大家以後食Lunch就邊到都有得食喇🤪

個餐今日開始賣喇！
蔥油雞扒約定你，不見不散！🧏🏻‍♂️

#不忘根不忘本不忘善不忘情不忘恩
#願你在亂流下平安
#打到好似保險廣告咁
#瓏門冰室真心同香港人同行係真嘅

36蚊

堂食外賣都得

傑仔發威

大快活都要 40
36 蚊lunch正喎

渣哥：好嬲！

個po留言幅圖笑撚死我

冇精液蛋 唔食

渣狗真係俾狗食架

渣狗$36可以食魚蛋燒賣腸粉，仲有飲品

嚇到渣狗標尿

同一個動作，傑仔型好多

ching食開人渣哥啲精

你就係食開人血嗰班

未食過龍門
不過好似無大渣哥隻精液太陽蛋不了

高下立見
渣哥腸粉三寶外賣連飲品$36

巴打你係第一個我認得嘅龍衛兵

抽得好明顯一眼就睇得出

撐龍門！

我渣家軍黎架

擺明食人血飯頭啦
36得塊雞扒 有個丁麵 有杯野飲
值幾錢姐 重要比我等位堂食 增加感染風險啊?

睇下人地渣哥幾好
一樣價錢 有腸粉有燒賣有魚蛋有齊芝麻甜醬麻醬
食嘅係童年回憶 香港家的味道
重要細心到只係做外賣 驚我地係餐廳到感染

屌你瓏門人血饅頭

渣家師

明顯腸粉好食D

Tag左南亞仔了

仆街你曲定直

快啲tag埋右

我又黎撐場啦

龍門小編直線抽擊渣狗

人地叫傑C

好嬲

快你一步

睇唔明
可唔可以講係邊個位抽擊

點解叫傑c

#18
睇完應該明

我都想知

好想食呀
有冇得轉豉油飯

支D: 咁都要同我爭？畀3分鐘你，然後follow我！

牧e：比多三分鐘你鳩up！然後就block柒你！
原因係你太柒！

渣哥：以本傷人，搞散黃圈

又鬥

渣狗又然

抽水同鬥都未分得清？
比多三分鐘你解釋！然後就block柒你！
原因係你太戇鳩！

屌 睇1次笑1次

係咪渣狗叫自己渣b

屌你我依家先明你就係食開飯嗰幅圖抽乜

渣狗好快就會咁樣

原來係咁

係全日 好撚良心

支d: 靚抽都叫鬥？
比多三分鐘你解釋！然後就block柒你！
原因係你太戇鳩！

先唔講龍門碟飯好唔好食
36蚊堂食仲要有扒你食，仲要有熱飲送
我唔同渣哥比較，客觀講都叫平啦

個渣哥賣嘅小食，d魚蛋燒賣批發真係平到仆街
每樣俾幾粒收你幾十蚊，仲要唔俾堂食
貪錢都唔好咁撚離譜啦
根本係度呃黃圈錢
賺到開幾間分店，然後捐返少少出嚟氹下你地班柒頭
又繼續賺過，幾爽

蠢撚得過仲有好多傻鳩睇完毛記走去幫襯打卡以為自己好撚有心支持
真係得啖笑

支d: 是

傑c都忍得佢哋耐

請善用推文

兩間都係垃圾

關於渣狗一律當藍店

真 遲下屌連登
唔知block得幾多人

笑死傑仔好撚正

牧姨明白了

好吸引

咁撚閪都做得出
張閪傑真係好撚野

渣狗啲名

比多三分鐘你解釋點解兩間都係垃圾！然後就block柒你！
原因係你太柒！

閪唔過你睇機場特狗

大家仲唔會食渣哥

至少3800人未計我

樓豬Pin呢個啦

其實上次已經屌左

個機場狗又入咗黎呀？

其實我估唔到龍門會直線抽擊
睇黎真係忍太耐

ok

再屌

下間到邊間呢？肛榮定水門閪？

咁撚閪都做得出
人渣哥真係好撚野

成b

好仆街 但我鐘意

失民意
當日渣家軍輪姦龍門嗰陣
你係咪仲係你老母個閪入面

等我都dislike先

渣狗軍抽左成年唔使還？

等等睇水門閪賣50蚊盒飯出黎抽龍門水

係就快啦
惡撚過共狗
禁哂聲 咪無人反囉

應該是

放心
渣哥會借水門個句
都影響唔到我盤數

起底都知咩事

雙面人渣狗

渣哥間茶記真係由頭到腳都係垃撚圾
成間野都係抄出嚟懶好笑咁
九成九係搵林日曦班人幫手度橋
抄人都算，搵樣自家招牌野睇下都無
仲要賣到貴一貴
點解仲有咁多細路走去幫襯
由一間無人識嘅街邊小食俾佢開到幾間茶記

正 支持

好過渣狗太多

無問題

咁就推下啦

渣狗又贏

岩呀

2間咁撚難食 講事實都唔得
你慢慢打飛機啦

終於肯還拖

唔食啦做啲野咁撚樣衰又黑人憎

渣狗生精蛋真係好撚難食

你知唔知佢扮緊邊個

條哥忍左咁耐先還拖都幾大量

無爬文 唔知

$36

都應該忍咗成年

咁遲呀

爬圖

加埋涷飲40有找好抵食

不過真心建議老闆唔好抽太多次
渣哥就係抽得太多水抽出禍

老闆，知你睇緊

36 蚊有熱飲 ... 正撚到 ....

抽過街老鼠驚閪

渣狗：分化！拉！

仲要都還得算低調
未睇哩個post都醒唔起$36

準備又搵東周刊

有菜有肉有麵有野飲

痴線 完勝喎

一樣style

「比多三分鐘你xxxxx！然後就block柒你！
原因係你太柒！」依句係名言黎

靚抽 抽一野 就 J 幾個月

等對方下次再柒先再嚟過

譚小環上連登？

未食過渣狗唔評論
但龍門茶餐廳黎講味道算正常
價位仲要平過普通茶餐廳幾蚊

出東周刊寫衰埋連登

個件肥鳩成個鄉黑咁

傑C

人地直線抽渣B啊

打到渣狗啪啪聲

以前人渣友mean 十倍都唔止

有冇得加錢配孖腸？

推

喺龍門已經可以食一餐 有菜又有肉

係傑C嘅正氣啊

笑到仆街
渣狗含撚啦36蚊賣燒賣

我又嚟咗啦

高級黑

渣家軍：識食一定係食(蛋白)未熟嘅太陽蛋

擺明啦

渣狗不嬲垃圾黎

你識咩 依加咩都流心呢隻係流精太陽蛋黎

你自帶兩隻蛋去龍門
蛋就打落手掌 應該熱度都夠變成精液蛋

吹渣師

睇名就知曲啦

thx ching

是

仲食渣狗真係慘撚過食屎

呢句都有

其實就算唔tag，你都會見到係熱門第一

我叫南D

逢渣必熱門

龍門admin癲咗
間唔中咁抽法真係大快人心

南f: 你就係食開屎個班

D同E已經比支D同牧E用左啦
叫南F啦

留名等睇黃色水門狗幫拖出post

傳聞話 40歲停經老閪 Anita WONG被佢鬼佬男朋友屌大左個肚
所以而家摺左個gp

慎入

佢成個100毛喺度 又唔見平

嘩屌你老母中撚咗輻射？

傑仔大反擊

傑C

開始變潮文feel

佢乜都屌㗎啦

佢嗰陣可能鬥緊龍門

少咁條女

唔怪之得咁熟面口句對白 硬係覺得有印象但係又唔記得出自邊

認真 老細有追post 既話
可唔可以有埋 加錢麵轉麥皮
或 麵轉米粉/飯

咪渣狗

尋日食咗龍門， 啲嘢真係難食， 希望佢哋改進下， 至於大渣哥就唔會幫襯

渣家軍第一猛將、美貌與智庫並重既藍絲Anita

一定要post圖，如果唔係就會被屌「我入到黎.gif」

已經係
仲有水門篇文
#你哋慢慢啦下
#我會繼續無視你地

同埋荃灣店真係要改改材料唔夠，落單又亂

100毛=人血饅頭宗師

邊間？

Agger

燒魚腸套餐配渣狗蛋液 同路人價$360

我條撚都坐返低

屌 我真心嚇左一嚇
真係好似睇鬼片咁無啦啦有野彈出咁

點解會變潮文？
比多三分鐘你解釋！然後就block柒你！
原因係你太戇鳩！

尋晚荃灣C餐焗咖哩牛腩飯

有人唔做你做狗？
你就係食開屎個班？

不如下次同梁芷珊影

@南亞仔 pm小編入黎睇下意見

啱啱食完飯呀屌你係都加密x4+慎入啦

終於有柴犬圖

饅頭張小心呀，渣狗會搵人打你

斬完又出po抽水

龍門今次直線屌

我估水門

龍門比渣狗直線屌咗幾多次先還拖

差啲漏咗手下第一大將lets jam

傑c我笑到仆街

支持龍門
渣家軍都有今日啦
食精液蛋啦

上年11月屌到依家啦

唔需要呢d圖呢d女留番比最撚中意屌女嘅水門閪

睇唔到

渣狗：人血餐有乜咁好食
嚟我大渣哥，有精液蛋，包保腥過人血

水門狗收皮啦
睇死佢尋日又成班幫襯鄉黑開既鋪

Bam
人獸交

搭單想牙傑執執個春雞佢，份量好夠但係真係鹹咗啲

豆皮佬就算啦

佢本身已經係

-0-0

一早已經留咗負皮

一定會

關渣哥咩事?
between 剛剛食完渣哥魚肉生菜碗仔翅

因為香港多啲人傻錢多嘅on9

直頭唔同lv

好事嚟

推爆佢

高下立見

我反而未食過依個，要試番次

渣狗都有

支持吓C-BRO

減價囉

和勇不分價黎
點可以減

唔識睇pin？

黃圈嘅存在本身就係食緊勇武饅頭
不過唔緊要 我當佢抗爭一環 由佢食
不過有啲傻鳩連概念都唔清晰 咁抗乜撚
內循環但係請藍絲用大陸嘢
但係又唔比人做政府/藍店工
所謂嘅手足又揸住雞毛當令箭 當人哋善堂一定要請佢高薪厚職
根本成件事都錯撚晒

由第一跌咗落第四

唔鐘意咪quit lor

早晨同午安ok
其實都冇咩衝突
邊間就腳我食邊間

唔緊要啦
霸太耐又唔係咁好意思

笑死

多名人加持嘛

大家都係外賣
唐記廿蚊
渣哥36蚊

笑撚死

想食精液蛋要加幾錢？

Bookmark

唔係成日打得出
望圖止渴先

完封 藍屍都要含淚食

睇頭兩幅以為同一間餐廳。。。

因為至少唔會mark up 先

得登抽鳩佢

擺到餿水咁L樣，點食呀

應該可以啦

《渣狗

好過去龍門食屎先啦

本書我有份寫嘅.jpg

龍門常餐真係好難食 老闆搞搞

好過睇機場特狗先啦
請
問
會
員
#
3
1
8
4
1
6
帽
王
何
家
成
痾
尿
時
抬
起
左
腳
定
右
腳
？

呢兜嘢似餿水，同食龍門係唔係食屎冇直接關係。我只係表示兜嘢似餿水。你兜去講龍門做乜？你個回應表示你同意戈兜嘢似餿水，係咪？

抽渣哥水，但係就比五毛屌，代表d咩

佢五毛嚟

仲係TVB五毛

中計！！！！

聽日食龍門

渣=藍

屯門都係

幫你pm

條友同人閪講嘅野一模一樣 代表d咩

當人哋善堂一定要請佢高薪厚職

Marco囝

龍門師

似乎幾大需求

佢就係人閪

狙擊師

龍門老腦仲有好長嘅路要行，賣埋海南雞，果醬收佢哋皮

荃灣店真係唔掂夜晚6點幾去已經冇曬汁，落單要粉又落咗飯俾我

佢依家點

張老闆完勝

賣晒

腸粉魚蛋燒賣早餐敢賣$36咁有良心。
我去街市食唔好？

垃撚圾
乜撚都唔識嘅人又唔撚肯做嘢就想拎三萬一個月cls

仆街又撚渣狗

直線抽擊藍店

米芝蓮餐預咁少材料

又要搵東周

荃灣成日都係咁

駁唔到

因為佢之前啲抗疫餐都係$35，唔睇依個po真係唔覺

同肛榮一樣

賣精麻原彰晃咩

支持 不過記得唔好太心急

唔好 因為我們都是人渣的小綿羊

做乜無啦啦咁強戰鬥力

支持龍門

改啦

老蚌生珠
條鬼佬恨到啦 啊姨我唔想努力了

終於睇到龍門反擊

忍咗班傻𨳊年幾 佢好客氣啦

直線抽水

因姦成孕

龍門admin好正

唔知渣哥/水門/lets jam邊間肯出3萬蚊請Marco仔呢

至少唔會block柒你

南F

張生好似開朗咗

人哋話一向都係咁

都算係良性競爭
寧願佢地生意策略上鬥好過得把口鬥

要加 #同舟人誓掠水

呢排條友深潛左啦

#我開始享受有haters嘅存在

?

唔會cap我cctv

MK到打冷震

仲有po fb 公審再老屈你藍

前幾個月係尖沙咀龍門見到佢好憔悴

我仲要溝女同買gtr

希望水門臭雞同Let’s jam唔好食Marco仔人血饅頭啦
之前搞大件事就撐到行 而家件事沉咗就唔理人

點解Let’s jam唔直接講Marco仔 得萬幾蚊 仲要要求有技能 你叫乜都唔識但自稱有餐廳管理經驗嘅Marco仔點算

之前見到人西同鬼佬嘅合照嚇到我飯都食唔落

渣狗

支持龍門打倒渣狗

仲有食和牛

果陣好似比人捕緊佢

支持饅頭張！！！渣渣兵食屎啦

仲有佢長輩 crazy pasta

明明係佢帶頭玩分化仲有大把on9信佢

饅頭張

淨係見到佢瘦到支竹咁

佢哋成班根本就喺度搞大台

渣狗班人搵老黑搞佢

跟住講佢少少就話你聾粉

+1

食開飯

成班渣家軍都無好人

再屈你藍屍

物以類聚

龍門

成堆都係老mk

人渣哥

睇佢地講野已經知啦

抽得靚

虐畜

我渣萬幾人。

食屎啦龍門
唔係話退出黃圈咩？收皮啦剩係識抽水

渣狗本人

抽水係9up，但人地真係賣飯

好波

渣哥我已經當藍店,免費都唔撚柒食

渣狗你好

求開觀塘

點解渣哥咁ON9都有人食
幫襯其他黃店都唔會食渣哥 正大ON9

黑店你都食

係渣家軍

黃色水門狗 同渣狗一樣
又貴又賤

肛榮？66閪煲？lets jam？新警員？

全部都係比狗食

好正
張生好波

大渣波一早叫左你唔好幫襯佢
所以聽日幫襯龍門算

咁都好嘈無撚聊

大把傻鳩仲要排成粒鐘食大渣哥
之前大熱天時 我食完時代冰室
見到啲人仲排緊人渣哥
唔講好無食 依個價錢
仲未計時間成本 傻鳩先去食

正確態度

仆街啦 渣渣實死咬唔放

好耐之前有

唔好虐畜

終於見到你入嚟

好好笑
渣狗應該好嬲

要澄清一下，係渣狗

3分鐘既定義唔再係淥杯麵，而係block柒你

渣狗$36 食燒賣腸粉

收皮啦，你擺明係對家分化撚啦屌你

食開屎

早就應該還拖啦

抽得咁得體，叫班低學歷渣家軍情何以堪

萬能key

最on9係明明大渣對面馬路已經係時代

成個連登都係分化撚，得我一個人清醒

人渣博士嚟

南亞仔都變埋分化撚
難分真與假

時代太低調

我都O咗

張老闆加油
好愛你，希望你開多d分店，成日無機會食

笑死 老細叫自己傑C
人渣就係渣B

外國ching?

唔係啊，住山卡啦，好少去到食

而家值得一試㗎

要飯唔要麵得唔得

好撚正

幫你同老細反映下

屈毛手法層出不窮
全部都係五毛 最後得返佢哋小圈子冷氣抗爭

老實講 幫襯渣狗仲衰過幫襯藍店

睇到個蔥油雞扒撈丁
好想叫佢多蔥油

幾間都on9

各打50撚

同支持張學良冇分別

榮譽？邊間野雞

水門嗰啲談吐真係牛屎飛咁，會唔會有master?

可能係牛屎飛master

all jokes aside，龍門直線抽擊渣家軍係好撚爽，但36蚊真心太平，點撚樣賺錢？

當promotion 真係見過藍屍都頂唔順入咗去食

我個牛腩飯啲芝士臭嘅， 焗飯啲飯濕度好似糊仔咁， 咖哩冇味， 同埋餐牌過膠真係好核突

不過講開又講其實龍門冰室比大渣哥就有風度得多，我喺大渣哥度屌柒佢立刻就被封鎖咗啦 from fb

藍屍都讚張生屌人渣小器

芝士臭 係點臭

變壞嘅臭味， 唔係芝士本身嘅香味

依個promotion勁
快速上左連登熱門第一

可能荃灣個個真係唔得，沙田店個個好食

荃灣聽落真係好唔掂

尖沙咀都係

都要有人渣柒先

傑c

條撚樣中五都唔知有無啦

我排早玉子燒餐，佢個茄牛麵都麻麻地⋯
本身食開香辣豬頸肉

推比老細睇

龍門好波

正常人識見好就收既

何況張生咁撚忍得

曾經有兩間
晏晝好生意

係唔係夜晚冇生意，所以執？

好似係加租

終於get到傑C呢個位

其實老闆幾靚仔 有冇人都覺得係靚仔？

想問吓Marco單嘢最後點？

This

未知 等緊上庭

可能庭都唔駛上 好似'何妖單案 果官都唔信佢

我覺得會咁

一向都係

Marco又伸個龜頭出嚟

用官方page like 咁on9

食三舊就係

觀塘嗰兩間唔係富臨嘅咩

人地龍門自己反擊
都關龍粉事？

用官方page屌人老母話人食屎都有啦

渣狗賺盡都關連登手足事

乖啦，回頭是岸呀，渣狗當你狗咁撚咋。
你好心叫佢賺少d，咪俾人屌，無用架，佢賺少個崩都屌你老母睇cctv起你底呀

渣狗真係垃圾

明明自己都嫌貴
但又怪連登龍粉入佢
定係佢都係連登龍粉

責任全在
]

食咗精液蛋未

D 20x5毛 好撚低質
永遠講成屌渣狗 即係龍粉
又唔承認自己辣著幾多火頭

果類同777一樣人格

一百毛應該有派啲打手幫渣狗

邊位巴打係龍門個post留言tag 渣狗

只可惜渣狗實在太倒米

邊個post

最新個個post

之前咪成條添幫佢兜
叫渣狗唔好吠

可惜佢忍唔住要用渣b個名吠吠吠

佢一向負EQ

係咪痴撚線架？
36蚊，你俾雙扒？
你想食撚死人哋個仔呀？

人血饅頭又然

痴線

點對得住手足 點對得住大家 (個胃)

咁撚抵食，傑C同藍屍都connect咗

藍屍：忍痛幫襯

好嬲

對唔對得住d雞

渣狗：
屌你老母，點跟

我份人好均真既
唔好淨係講渣狗

黃色水門狗 你40幾50賣盒垃圾雞飯
得果幾件雞 仲要可能係生既
飯就連基本黃油都無 食人血食到盡
不過賣既係on9 盲撐去買既仲on9

人血饅頭餐$36雞扒蔥油撈丁
雞血鮮味$45生雞三塊配油飯

大家可以揀定買邊一邊

好撚同意估唔到老細會抽水

想食死手足？

太平啦

人哋血尼古丁生G

煙頭雞

牙傑係咪想逼死渣狗
36蚊都夠膽出

所以渣哥去安慰啲雞

渣狗又消費 gphone 同 周
好撚嘔心

菠蘿雞

又呃d無知少女

9成條友/條team見自己負新聞多
或 生意無以前咁好就係咁出post make noise
氹班港豬比錢幫襯佢

佢生意好果時我淨係見到佢成班成日出Post屌龍門

真係有睇連登

D嘢咁撚難食
都唔知係咪有心玩嘢

你講緊邊個

#今日103宗確診

碌「連登」見到銅鑼灣I.T有兩個員工確診
據指成間鋪依家有十幾個員工發緊燒

有見港島疫情大爆發
銅鑼灣分店今日返咗少量檢驗棒畀港島友
（我已預留咗畀從事零售業嘅朋友）

凡出示醫護/司機執照/零售職員證有關證明
👉🏻買滿5盒檢驗棒即免費送貨
🔆買滿10盒檢驗棒即送1盒，兼免費送貨
——————————————————

▶️ 購買ARISTA 即驗即知 COVID-19測試棒（新加坡版）

#願你在亂流下平安

Hello, 傑C同小編

嗰個好似係反人西主力軍嚟

依家係第二新

成個pr都移師連登

最近先返攻facebook

傑C 同 小編
可唔可以麵轉米粉/飯
或 推出加錢可轉麥皮

好噁心 祝福就祝福 點解要hard sell

荃灣有咁大鑊咩？

我間唔中放工都會去食晚飯，尋晚食咗個D餐蝦球炒意粉，安全喎。

諗唔到點反擊龍門就扮睇唔到

我係南F

係
龍門長期打手都想轉飯
或者加錢轉，有冇得諗諗佢

我係支D

我嗰日係weekend唔知關唔關事anyway第一次食，點都會俾機會

忍左咁閪耐，終於一吐苦水

可能真係撞手神（雖然一間餐應係唔應該令到d食客嗌野好似玩俄羅斯輪盤咁，一係中獎一係中伏，傑C真係要攪攪佢）。

以個人經驗，荃灣店食炒野、食扒或炒蛋餐，係安全嘅。
焗野就手神啦。

米芝蓮餐伏已中見下隔離個扒好撚正，下次試食扒！

邊有油飯
白飯嚟

有焦油

Sor
估唔到依家得返白飯

南亞幫你解釋返
係油飯
焦油飯

屌

食住煙整嘢食

係醒神嘅

仲有尼古丁 唔係點會上癮

又會比人話人血架啦

有進步

屌，d蛋咁熟既

吞精不了

望落都覺好過一般茶記好多

好似好正咁

你食果個咩餐？

食完渣狗啲野點會平安無事
直接入廠添啦

渣狗出黎抽呢啲水有撚用咩

比港豬知道佢最黃
出個post 就成團傻鳩閪幫襯
老閪都出

今日入左元朗做野 啱啱7點行過黃水門臭閪 招牌冇左連豬

安心上路

係咪退出啦又
人地龍門仲講緊天滅中共

「要 支 持」龍 門 冰 室 將 政 府 個 監 控 鹿 （碼）痴 係 地 下 任 人 踩

水門好黃

做乜近排啲戰鬥力咁勁

唔扮了 全心做鄉黑焦油雞

正宗雞好好味

綠色雞真係有黃油飯

小心佢cap cctv

水門閪條賤種又要面，面皮又厚過閪皮
撚會認低威咩

人哋仲要買gtr

張生又出手，呢排突然咁勇

同大家介紹返$36係渣狗到連麥樂雞薯條餐($39)都食唔撚到

#佢退撚出左嫁啦

牛丼飯，炸雞脾 笑撚死

龍門終於還拖其實我唔知係好定壞
而家香港情況仲係好差
(我指中共/港共壓力)
玩呢啲好易唔小心就俾位人入
但唔還渣狗班人拖
條氣又唔多順

你唔還手 班人渣只會得寸進尺

我贊成還番幾次手

之後就唔好啦，廢事比人屌內鬥

#傑C又多言啦

啲雞手足斬嫁你係咪唔滿意手足

@多屎兄

冇精液 0/10

求貼堂留言圖

當堂醒哂

太陽蛋咁簡單都唔識整 渣ga

渣哥: 我呢啲慢煮蛋你地識撚咩?

哇屌無精又無尿嘅

我宣布我要去龍門食太陽蛋

支持ching

想問有無post link

射射

支那ching 條link 好啲 直接去到個po

有餐廳跟機

又一隻龍粉

係支D

南F知道

支持 ching 代我post
我唔夠勇氣

唔小心跌左張圖

wa 有個咁嘅 page 嘅
UST南亞仔開架? hahah

唔係

請問光榮停咗業未？

group嚟

sor9ry 食得太多太陽蛋on99

我做好心比機會佢哋

係唔係都拎手足出黎講
下次俾舊屎你食都話係手足痾叫你咪撚嘈

又迫害渣狗

$30包野飲

做咩唔寫精緻太陽蛋

探熱果個好撚好笑

渣家軍周街吠

品德唔好

食屎

唔明佢ps.講咩

好多渣渣兵屈佢係龍粉

光榮改哂餐牌名？

如果係，渣家軍可唔可以屌下光榮
又第一個清文宣，又第一個改名
幾時學下龍門，第一個（maybe)講天滅中共

一定又係龍門

個post已經del左 搵唔返記錄
印象中好似某啲分店已經搵唔到張menu

唔怪知得唔洗告急
原來咁樣上嚟搵食都得

依家佢同水門狗不斷做各區團購
氹到班港豬比錢食屎

水門閪(水a)都係將軍澳個group度架

真係食屎 唔係難食到似食屎

你個名

香港真係好多人中意食屎

仲有私吞捐款 過河濕腳

點解唔比機會marco仔做代購中間抽水賺錢啊

Marco囝已經做咗condom

因為會貴多30蚊

佢依家會話你鬥黃

加雙生蛋幾錢呀

手joke

up漏張

好彩人西收左皮
如果唔係又會係度話同富臨合作

和勇不分都係一蚊
Marco哥點算好

marcondom仔

三萬完蛋飯

一蚊雞係咪抽緊陸陸雞煲

係 隻唐氏66

和勇不分似抽marco狗喎

屯門店真係入咗丹麥多士

唔明
你話陸陸閪煲？

人渣狗

入左丹麥多士？
龍門個post抽緊佢水咩？

不過講真，呢排食龍門都feel 到張生個人放鬆左

係

#龍門冰室 #瓏門冰室
4/12 午/晚餐
（屯門及荃灣店供應）
屯門店$46（餐湯加$5，送熱飲）
荃灣店$55（送餐湯及熱飲）

#屯門店限定是日推介晚餐
A)韓式泡菜豚肉芝士滑蛋鐵鍋蓋飯
B)鐵板紐西蘭羊鞍扒拼德國紐倫堡腸伴薯角
C)鐵板美國厚切西冷牛扒配珍寶司華力腸伴薯角
（送餐湯丶丹麥油酥多士及任何特飲$78）

因為老細得道多助。

正義最多遲到，但唔會失蹤。

兩邊都有抽

唔明喎，抽緊渣哥咩水？

和勇不分30蚊
Marco作為暴動手足係團購到每個餸 食你30蚊夾棍係咪唔得先

和勇不分係抽marco水
一蚊雞係抄大陸閪煲個一蚊雞

水門狗 屌人盤菜食水深
但我想講 佢個10人餐 成1500 仲要比得半隻雞人

Sor 我更正返 total 加埋係2隻

屌呀..至少2人一隻啦

唔貴多30蚊 marco仔點食飯啊
和勇不分30蚊啊嘛

想逼死渣狗？
$78 扒+全餐 （只係略高於污糟邋遢果啲冰室$5-10）
我地大渣狗 6x 淨碟頭飯 7x 淨焗豬扒飯
點撚跟

龍門一蚊雞上新聞
marketing好似愈做愈好咁

好過一百毛

食開精都好過食開屎

渣粉去香城online度宣傳新鋪

俾各位巴打屌到仆街

是我的帖文起了作用

有冇link

好多廢中幫渣哥打J

反抗咩？ 反抗d睇到佢擺食材係廁所既人？

啱啱嘅？

反叛期

鍾意整污糟d食材俾客食

渣狗fb
講新鋪個post

咦
個admin係咪開始滅聲
好似少咗屌渣嘅留言

狗改不了食屎

可能多左100毛洗走啫

有冇cap 冇入group

缺味蕾的人傻錢多食客與提供貴價屎的自信廢老

仆街啦渣狗
屌你老母
你d垃圾又貴又難食
餵狗都當你虐畜呀

佢啲嘢叫好嘢

應該真滅聲
我屌滅聲
即刻俾人ban咗

屌你老母
垃圾group

餵豬都怕虐畜

剛俾人ban咗

同人漬一樣

咁人地食開屎既 要佢食返人食既
都幾難既
係犯賤在食屎都要比咁貴

唔似佢咁識食

凍飲仲要加錢, 仲要外賣
好貴

一開始唔係話要冇大台咩？
點解依家有個大台滅人聲？

#同舟人誓掠水

權力使人腐化

隻畜牲錢字行頭，$36賣腸粉魚蛋仲唔俾人坐
渣狗為咗錢，先唔會同龍門鬥平

唔夠鬥，唯有扮高汁
不過渣狗d精液出品，點扮上菜呀

可能屌渣狗就當分化掛

好多人不問是非曲直，死撐渣狗架啦

手打精液蛋

盲目包容 只會縱容

其實整體黃圈都係依種思想

屌渣狗又叫你唔好內鬥
但渣狗抹黑龍門果陣又唔見佢出聲

貴=好食？

唉

呢個就係我地日日抽尻渣狗軍嘅原因
無人出黎做野只會比佢地萌芽
同支共作風一撚樣
而家班賤種收儉左唔少啦

水門狗 66狗 肛榮 人渣 咪又係咁上下

可能真係少左生意先收儉左
但其實平時佢地fb 留言間都充斥單打

加上打手人閪都收左皮
咪少左出聲

潛水兩日
星期日考試

仲有Bruce Lee 未死

班老MK個濕尻閪格就係咁

其實班友把口真係好臭

cwb間大渣狗都開張lu

唔知衛生點呢

淨係知個廁所夠大
光榮有留言

估計可存放巨量臘味

仲有雞粉

我屌咗勁耐都冇滅到啱啱睇咗

吸濕器嚟架

都係偽善左膠
反正facebook都俾豬西玩爛
成個acc Ban埋都無所謂啦，何況只係俾個垃圾group ban。當認清事實

我屌藍屍就不斷禁言30日
藍屍啲閪言論咁耐以嚟淨係成功report兩次

屌渣狗試過被禁言
屌藍屍又被禁言

而我report藍屍從未成功。
可能喺Facebook 眼中，渣狗等同藍屍，佢哋嘅report係有跟進

我都未試過report藍屍狗成功
次次都話審批完冇問題

龍門呢個雞
屌打渣家門 水門

食過 真心好食

渣狗炒碟牛米 d牛可以入口即融 想請教用邊間街市牛

南亞仔被點名

化學品？